# Workflow accounting system / Система учета рабочего процесса #

Система разработана для Отдела антимонопольного контроля хозяйствующих субъектов и рекламы Управления Федеральной антимонопольной службы России.

Обеспечивает контроль всех стадий рассмотрения заявлений о нарушении антимонопольного законодательства, законодательства о рекламе, жалоб на нарушение процедуры проведения торгов (статья 18.1 Федерального закона от 26.07.2006 №135-ФЗ "О защите конкуренции"), обращений граждан, писем ФАС России, Прокуратуры, иных органов, включая административные и судебные дела.